港漫分鏡有咩特色?

?

畫風有特式d

九唔塔八

好似話頭同身係分開畫
有人KEY頭,有人KEY身

以前響布卡睇左唔少港漫,連每期後面D作者隨筆都睇埋

我知
我係想問擺位分格鏡頭推進有咩特點

格格都有旁白

外提一下

雖然死神 on9

但係分鏡係我睇過日漫最好

沙村廣明 秒

你點都學唔識

我覺得huntet好d

以我觀察鏡頭擺位冇日漫咁豐富
同埋分格擺位用得好保守,驚死你睇唔明

全部都係出招定格
加一大段旁白

海賊王

鳥山明同安達充會差得過bitch